\myChapter{Frontend}{Emanuel Oberholzer}{chapter:frontend}
{

	\paragraph{My Chapter Paragraph}\label{chapter:frontend:par-1}

		% This empty \phantom is needed, so that the text of the paragraph
		% starts on a new line below the title of the paragraph.
		\phantom{}

		This is the text of a paragraph.

	\section{Einleitung}
	
		Das Frontend ist die Schnittstelle zwischen dem Benutzer, der die Applikation bedient, und der Software. Das \ac{ui} soll dem Anwender eine einfache Bedienung ermöglichen.

		\clearpage
		\pagebreak
		
	\section{Flutter-Framework}\label{chapter:frontend:framework}

		\refLongCite{flutter-overview} ist ein kostenloses und frei verfügbares Open-Source-Framework, welches von \mbox{Google} entwickelt und im Mai 2017 veröffentlicht wurde. Mit wenigen Zeilen kann damit mithilfe einer einzigen Programmiersprache \refSeeBr{chapter:frontend:framework:dart} eine moderne und benutzerfreundliche Applikation entwickelt werden.
		
		Da \textit{Flutter} ein Cross-Platform-Framework ist, ist es möglich die vorhandene Codebasis für mehrere Plattformen, wie z.B. Linux, Windows oder Android, zu kompilieren.

		\paragraph{My Flutter Paragraph}\label{chapter:frontend:framework:par-1}

			% This empty \phantom is needed, so that the text of the paragraph
			% starts on a new line below the title of the paragraph.
			\phantom{}

			This is the text of a paragraph.

		\clearpage
		\pagebreak

		\subsection{Dart}\label{chapter:frontend:framework:dart}
			
			Das Flutter-Framework basiert auf der Programmiersprache \refLongCite{dart-overview}. Die Sprache wurde von Google entwickelt. Ursprünglich wurde sie für Serverapplikationen geschrieben.
			
			\paragraph{My Dart Paragraph}\label{chapter:frontend:framework:dart:par-1}

				% This empty \phantom is needed, so that the text of the paragraph
				% starts on a new line below the title of the paragraph.
				\phantom{}

				This is the text of a paragraph.

		\subsection{Widgets}
			
			Die Klassenhierarchie in Flutter basiert auf \textit{Widgets}. Ein \textit{Widget} ist eine unveränderliche Beschreibung eines Teils des \ac{ui} einer Applikation \refSeeLongCiteBr{flutter-widgets}. 

				\subsubsection{Stateless}

					\paragraph{My Stateless Paragraph}\label{chapter:frontend:framework:widgets:stateless:par-1}

					% This empty \phantom is needed, so that the text of the paragraph
					% starts on a new line below the title of the paragraph.
					\phantom{}

					This is the text of a paragraph.			
}